香港不能變成「1984」

唔知有幾多巴絲睇過Owell既1984
雖然結局 主角抗爭既結局都係失敗
但起碼佢留低左好重要既證明：

一個人未必能夠動搖極權，但極權終究是以人民為基礎的

有些事物，是極權不能抹去的

我地就係要令更多人醒覺 一齊起來 一傳十 十傳百
遍地開花 流傳開去 傳我地由今日 今個月 今年 呢一代人開始反抗！！！

Push

PUSH

推

連登入面有學識嘅算少見

只係小小的文科仔 有志改變社會

我左唔左膠 連登自有公論

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

返去讀下咩叫極權主義先

極權？
樓主有冇好似啲法西斯咁用公權力搞鳩你，
你意見唔同就用公權力唔俾你講嘢啊

又玩呢啲謬論

Sadbuttrue 五毛

為民主而戰

五毛反民主好鐘意用返一套懶係支持民主既謬論黎支持返自己